十年抗爭 - 罷買 - 經濟戰 - 文宣 - 集會 - 遊行

好明顯港共政府認為抗爭好快完
佢地最怕就係有排都唔完

所以大家只要準備十年抗爭的心態
十年不斷做：
罷買 - 經濟戰 - 文宣 - 集會 - 遊行

總會成功。

無忘受傷受害已死的手足們
意志必要堅定 ！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推

「置頂」 停止跳閘